唔好哂時間捉鬼

捉鬼無意思 學咁多位巴打話齋 你捉到之後 打佢 殺佢？ 佢地既然認左會放鬼入示威者圍 點解唔利用依件事保護義士 將所有野屈落d鬼到 最簡單做法 邊個做暴力野 就成班圍住佢叫佢死差佬 扮示威者 咁就已經夠轉移視線 搞搞下佢地就會出黎否認放鬼 之後我地再捉到鬼就可以話班差佬講大話

捉唔係最重要,點樣去唔令自己比鬼煽動先係最重要,唔可以幫佢地做到佢地想要嘅劇本

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

屈狗依個做法 就算做咩都係無問題 因為直到佢對外公開唔會再放鬼之前 所有暴力事件都係鬼做 我地示威者係和理非

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？